一人一個你覺得好勁嘅lecturer/tutor

分享下點解你覺得佢勁

我先
Mr phuc nguyen

全校有史以來唯一一個精算系學生可以攞到95分畢業嘅學生簡直係神

即係要每個assignment 包括考試同埋group project 都要接近滿分先至可以做到

仲有佢有harvard 等PhD offer 都唔去留返響學校度教書同進修

Mr Lam Yat Yan Jayden
發夢見到做tutor個陣食埋女學生
出到黎又有年薪幾千萬

仲有Dr Koopa Koo Tak Lun
開埋大學研修班表示要屌打晒香港大學所有professor

大學lecture/tutor 呀

人地曾經做過大學tutor架
仲有撐起咗大半個中文系

好撚勁

笑撚咗
養起大半個中文系

Push

Kris Lau
Oxbridge Visiting Lecturer

Professor Anselmo Reyes:

Tom Ng

咁佢真係有料

我話冇話佢冇料
條友直頭屌打晒香港所有professor
邊個夠神抽

KIN LI
LCM
鄭紹遠
粱紹輝
黎青龍

philip yam

真心定假膠

Detail?

Detail

負皮嘅撚樣一定唔識字

Cu William Hui
Best Lecturer Ever

我覺得許頌聲勁d

Monash?

EE Steve Wong Hang

上堂搞笑，講解又清晰，又會體諒學生
Take 過佢兩個courses
堂堂都有笑位，全班會跟住一齊笑，從來未試過上堂啲人會上得咁開心

咁正

Reyes我唔反對
temple dvc咁多人你零零舍舍擺tom ng出黎 好難唔令人懷疑
利申 MKok打手

Tom Ng啲野連Chitty, Clerk & Lindsell都cite，好難搞佢玩

一撚定係顧鳴高

馬家輝

其實佢個大學研修班點
有冇人讀

恒大杜sir

cityu MA emily
利申:經歷過上佢lecture要坐樓梯既年代

Professor Steven N. S. Cheung

Pun ching shing jason
Feel到佢對教書同science既熱情

*Pun chun shing

Poly 數學系 Joseph Lee

又俾佢出到喎吹佢唔漲
利申：A左

朱明中

敢作敢為

李彭廣

kp wat

你留意下TU個邊
有個窗係有「我要真普選」既banner
仲唔係佢！